審視一下連登乜鳩都放上黎既on9文化

私底下圍圍喂 小圈都無輪既小圈子既野
都要放上黎公審 其實無人想知你地d柒野
真係當左連登遊樂園咁款
出面個補習post 樓主智係障
抵你報警比人拉死7頭